真係好慘..【佳龍駒戰死】大摩馬房跑死兩匹打吡馬王 盤點歷代名駒悲情下場

原來跑死咁多隻馬王....

【佳龍駒戰死】大摩馬房跑死兩匹打吡馬王 盤點歷代名駒悲情下場

【專頁：馬王佳龍駒戰死】賽馬的榮譽與殘酷 巴基之星瑜亮之爭悲情落幕